咁有質素嘅”暴徒”真係第一次見

push

Push

推

打記者個面係正義 幫助記者個面係暴徒

好可愛呀班暴徒

有冇英文好既連登仔放上reddit

其實你有落過去你見到果種手望相助嘅關系你平時係條街100%望唔到
去到大家都係戰友唔會拋低任何一個人
人性嘅光輝你會完全feel到